(吹下水～)一人一架下一架想入既車

WRX STI...下架好想係佢

我有frd子買貨尾 四十萬左右

我見到 好吸引 係唔知點放左宜家架車 一諗到放車 幾買家 又唔買 又彈又壓 就好麻煩

S63 AMG

下一架係咪即係要有能力買先得
唔係咪變左dream car post

我見到benz a180新車賣緊27萬都心思思 巴打點睇呢部車

Plan緊買

所以我都唔敢Post M3

巴打 買貨尾定等新？
好多人話掃把佬個極力子好重 我考完牌都無渣過棍波 下架真係入手 都驚應付唔到

下一架...dc2r 前期

How much?

我自己就唔鍾意個尾 有點怪 27萬可考慮VW Golf 、Mazda

fiesta st
crz hybrid
dc2

其實wrx sti真係好吸引 不過工種問題 個尾翼有啲太浮誇

C250 Coupe

其實還好，聽人講都係參考下就得。所以直接去試車最好。

掃把佬好靚

mx5 rf

R34囉

Evora

個人覺得rf 個樣好怪

除非長期唔開 唔係條C柱都幾外眼

今時今日 張餐枱真係幾誇 但掃把佬既頭冚 加大尾翼先係WRX STI 象徵 除非出WRX 無大尾翼版

sti 都有冇尾翼版，夠曬低調

條C柱搞到架車好似唔係開蓬咁

1m,s2000

有錢買，驚無錢保養

Ford F-150

好想用黎改裝做campervan

fiesta st

Chevrolet Corvette Z06

lp700

就出新版 聽聞有4門 棍仔

E46M MT
Mini copper S MT
而家揸緊E46 non-M

09-11年 323/325/330i cabriolet 十幾萬 點睇？

竟然無人講fk2
fk2真係好靚 但小貴 希望係佢停產之前可以入到部

有無巴打對d系列有興趣

朋友養過一部開逢 整多過渣...最後賣左 換返部椒仔算

BMW 220i coupe
好鐘意但另一半反對

Why

Vellfire 30系

Dc5r

s2000 ap1, dc2r, nsx na1

Turbo 不了

我鐘意兩門個feel多d

以後冇得高速入彎

Or

想訂Ferrari 812 superfast, 但係d fd係咁恥笑superfast個名

老爺車 jzx90/100

720s啦

328i m sport
但未儲夠勇氣去換

兩人就Alfa 4C
屋企車就g63

Skyline 2000GT
Skyline 2000GTX
Aston martin vanquish
AMG 6x6
Scania r730
Dream cars

想入就nissan cube

我反而覺得軟頂似q版車
硬頂個樣好好皮

點解 女人唔去？

R35

大餐枱

現渣Mini One R50 MT

下一架F56 JCW MT (已訂）

macan s

有細路

但MX5 硬頂又重左，軟頂好睇又夠輕

我個名

一人一架做咩變做一人幾架

Lotus=Lots Of Trouble Usually Serious

司力架zzt 同 ae111
邊部好d?

Z32

為屋企就

為自己就wrx sti

Zzt啦當然
年份外型咩都贏晒

想入86
但係老婆唔比
諗緊volvo v40定Alfa gilxxxxx好
邊部冇咁多野整

九代sti

Volvo 應該好過Alfa
Alfa 聽人講好似成日有小問題

勁鐘意118i

好想買呀

3皮野執唔執到部正常(少野壞)ztt??

Same

Fiesta st
Crz
Ek9

Brz
Mx5

458

Hatchback : GRF/B 不過2手好小靚盤
Sedan : C63s

性價比高
不過依家一定扑facelift 版, 送 m sport package

535GT 大家點睇

會唔會得我鐘意依架
依世都買唔到

巴打加油, 呢個世上仲有二手三車賣

Cla250

Cla45

呢啲車二手重貴

有都冇用
瑞典係左太車

2手 panamera

睇28卡放盤4雞野左右
撞手神啦

evoque

同好
成40幾萬
專用碳色加6000

Fd2

後籠太細 預期出佢 寧願出Brz/86 上3/4系

Audi s3 2012-2015
Audi A3
BMW X1
BMW 220i

到時會是其中一架 甩P就入貨

s3 a3 冇得比 s3性價比極高
14年都係 ～30萬
反而頭轆馬仔

依家揸緊alfa 159 唔想換 好正

e63s amg
等緊香港定價
太貴就放棄

Focus RS

x2

打 real racing 用緊

英國買先廿幾個

Mx5 要棍仔

唔多野整

Abarth 695 Biposto
Suzuki Alto Works
E39 M5
E36 M3
都好想要

McLaren 650S Spider

Mx5 NA
Aristo V300
LS400
240z
Z31
Z32
Crx
Te27

晴天巴下架唔買mazda咩

M2

渣緊z33 下部就evo

冇諗過一入黎見到部STI

1m啦

台場

粉紅大皇冠

日本國內版Mark X